[
    {
        "randomId": 552
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    }
]